@inproceedings{Silberztein:FondamenTAL:2014,
    author = "Silberztein, Max",
    title = "Le Dictionnaire DEM dans NooJ",
    booktitle = "Actes de FondamenTAL 2014. FondamenTAL 2014 : Ressources lexicales et TAL - vue d'ensemble sur les dictionnaires \'electroniques de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "12-16",
    note = "",
    abstract = " Nous avons int\'egr\'e le Dictionnaire Electronique des Mots de Jean Dubois et Fran\c{c}oise DuboisCharlier dans la plateforme linguistique NooJ. Nous montrons l'int\'er\^et de ce dictionnaire pour les applications du TAL.  	 \textasciitilde",
    keywords = "Dictionnaire \'electronique. NooJ.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/FondamenTAL/3.pdf"
}
